連登仲有無「鐵膠」未同黨鐵割蓆？

你地班「鐵膠」掉晒黨鐵既珍藏品未？

鐵膠們肯同黨錢割蓆未？

巴膠路過

香港既鐵膠有分九鐵膠同港鐵膠，請問樓主想問邊種鐵膠？
九鐵膠一向唔妥港鐵，想解除兩鐵合併，請問樓主係呢12年有冇要求過解除合併？

而家只有一鐵

就係黨鐵

黨鐵包晒兩鐵

解除合併？訓醒未？

仲難過香港獨立

係咩？港鐵幾撚時收購左九鐵呀？睇左兩鐵合併條例未呀？

利申：九鐵膠

九鐵膠擁護黨鐵？你訓醒未呀？九鐵膠咁憎港鐵，唔好屈得就屈，擁護黨鐵果班係港鐵膠，你自己分唔清就返屋企打飛機

實際上收左啦

憎還憎，你場有無買合併之後既紀念品，有無係合併後影相先？

冇，等於你會唔會係香港政權移交後去影相紀念丫？

樓上兩位 當鐵膠遇上鐵膠

咁算你啦。

但唔該你以後搞清楚，九鐵膠同港鐵膠，你個標題對九鐵膠好大侮辱囉

還我kcr

我向九鐵膠say sorry。

我以後只會針著港鐵膠。

KCR 唔叫IKK-train囉